【突發】現場開始多人，全世界同我出黎！！

銅記要人要人

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

成功十連，務求2連hit